【新冠肺炎】36人違令擅離居所被通緝 警突擊檢查發現2人剪手帶

自私撚抵死

Source:支那01

題外話 終於社區大爆發啦
大家非必要唔好再出街啦

見到有人剪手帶/或者出街
記得要篤灰

大半年嚟
警謊篨一次做實事

自推

推

果36人應該係臭格屌完再出返嚟

終於
屌你老母佢應份架
不過見到呢班仆街自私撚比人拉心都涼

呢班多數富家子弟自私精都唔方係手足
抵撚死 不過岩喇 拉哂去狗屋

未fc就唔好亂講啦

三萬 thx

上網見到熱青城班人已經ＳＰＩＮ到去話黃陣營支持警方執法
熱青城真係熱青城，硬係要反其道而行先，為屌而屌先顯得自己有存在感

要捉下人先會驚

有冇案底？

班賤種去捉班撚樣果時順便傳入曱甴屋 曱甴署入面

又話坐兩年監既？
見藍色就放生呀？

違反檢疫令＝番工一定會蛇王

最新update拉左5個 總數41

呢壇野都唔撚關藍黃事啦
全世界都驚呢班犯周圍傳播病菌囉

好似講過會留案底

順便比大家睇下呢個措施有幾多漏洞
等大家睇下呢個垃圾正苦

篤灰記得打電話
21251111

突發 自撚私留學生剪手帶 違反隔離令 開左ig page 幫手share

順便些牙

大爆發佢地自己唔會中咩

推到多d 人知

對付呢啲咁嘅自私仆街
根本就應該效法北韓金仔嘅陰陽隔離

36件生化武器不知所蹤

煩過閪，鬧黑警係黑警唔係因為佢執法「做自己本分」，而正正係佢做唔好自己本分，瀆職濫暴濫捕同私刑做多咗。啲差佬有出糧架，做呢啲係佢本分 佢唔去做係咪啲熱狗去做呀

呢啲仆街罰兩萬五 暴最多坐半年真心少
起碼罰五至十萬 坐半年至一年就啱
個政府咁撚廢捉唔晒 啲人實有僥倖心
一定要檢控 要殺一儆百

拉去狗屋係保護佢地咋

班人屌人仇富

支持警方嚴正執法

咁點入ibank

拉完之後點？手足行商場拉到就打到骨折

快d通緝佢地

成班狗咁密集出黎

屌你樓豬

新乜嘢冠？係武漢肺炎

班自私撚真係唔死都無用

exactly
they are well paid for it

熱狗班人真係賣港B隊黎 走黎屌黃營
信佢個班又係弱撚智

係做實事就即刻拉曬啦

依36條仆街分分鐘周街噴口水

小心

Anyway至少開左個好頭有阻嚇作用先
大家留意多d再篤灰就岩

刑事，可能要坐監，你話呢

下世囉

有錢人？無用啦
黨軍要入你屋企充公

係狗屋爆埋 一舉倆得

Sor9 copy左個標題
我平時都講武漢肺炎架 原諒我
我錯

真係攬炒了
大家睇路

終於做返d佢應份嘅野

上面cap圖見到話係刑事，留左案底就正
呢班仆街入部抵撚死

班人大部分咁柒
睇樣收人嘅ibank點會要佢地

肯定無事
有錢大撚哂

大仆街捉細仆街咁解

我除左返工唔會再出街架啦
好彩份工少接觸人

斷正，頂多求情判罰錢or服務令，案底走唔甩

呢班人未死過唔知驚架
今舖我撐警謊做實事架

送檢疫中心? 唔係應該番警署扣留48 落口供先嫁咩?
就咁送佢檢疫當做左野呀?
咁夠料唔扣留再即時上庭?
又話嚴正執法既?

武漢肺炎呀

低撚死

呢班唔會糟質架，萬一當中有人奶嘢，你扑濕佢，正宗濃厚接觸

一定要啦，抵班自命清高嘅垃圾啦，明明又讀唔成書屋企比錢先有得去外國讀書，仲要個格咁賤

外國留完學本身入二線ibank都唔係咁難
今次無啦無啦

Lit shit 🤟🤟

自私撚中肺炎死啦周街遊走驚死唔社區大爆發

下次開埋名
將呢d仆街公諸於世

依班外國撚都沒幫過手架啦，行為成個支那人咁，拉哂就岩架啦

剪咗手帶你點知佢要強制檢疫

好難講
第一班人明顯要罰重先會嚇到其他人乖乖地留係屋企
所以佢地下世見啦

Nottingham TRENT入ibank掃地呀？

支持槍斃處理

淋奠繼續唔封關

你估呢班人比人捉係因為正苦心血來潮咩
明顯呢幾日一班人比隔離post爆左出黎
正苦先補獲做下樣

公道講句其實佢地唔算係賣港
只係私怨，同埋有種覺得自己高人一等既優越感（哪兒來的自信）
無可否認熱青城係本土主義興起時係帶頭領軍人馬係行得比人前
但係好明顯係今次運動佢地完全落後於形勢
當然清醒既人大有人在，只係唔出聲
果班冷氣軍師就日日上FB開帖鳩屌鳩鬧
講真去到呢個時勢，唔係去到黃碧雲果隻ON9既泛民我一律當同路人
到呢個時候都唔團結既話真係下個就到自己
可能到差佬搞鳩國師陳雲同鳩達既時候，班友就會仆出黎問點解點解

學偉大嘅金正恩冇撚有錯 ！

都係嗰句
我呢世都唔會睇起警察

係網民揭發 搵埋料
佢哋先突擊上門查囉
斷章取義

判 重判。就算係手足都咁話！

用手帶檢疫都咁多人周街走，可想而知之前自律強制檢疫會咩情況

黃碧雲條老閪除左比人噴椒仲有做過乜
由6月開始未撚見過佢幫手
立會做尻佢落馬
不過熱狗班人好撚煩係真 全世界都被佢屌咁

最好差佬都中埋

Ok! 你下次見到邊個巴打打錯都要幫手追擊

靠正苦香港人一早死撚左
今舖只係補鑊咋

好 武漢肺炎

DLLM出左大半年糧今日先做番一次份內事

呢啲擺明係啲friend 睇唔過眼篤灰啦
果啲人最撚中意番香港打卡
出街又打卡，驚死人唔知咁

剪左條手帶post ig真係諗唔明點解要咁做
係咪會威d
仲衰撚過行山銀行班人

好威架

佢地覺得

準備返香港既留學生表示G持返香港唔係比你累人累物

Sor呢樣只係佢哋應做既事 一次黑驚一世黑驚

終於做番應份要做嘅事

中國武漢肺炎

呢個垃圾港共政府真係以為港豬佢哋會自律隔離，真係笑撚死人

呢啲垃圾創科手帶又係得啖笑

係武漢肺炎

做乜鳩睇橙新聞

個ig係咪無咗？

曱甴們根本唔值呢份糧 偽命題

咁你去捉到呢班人
證明佢地唔值咁高人工囉

語無論次露底喇傻鳩
Into the trash it goes, blocked

正常野, 無需要吹奏
都係曱甴

冷氣軍師吹水就叻

空acc, 捉多隻小強
Thx

見到隔離post有新update
搵唔到source咪放呢個頂住先

快撚D死全家

睇返蘋果啦

【武漢肺炎】剪手帶 擅離家居
兩日共拘5人另通緝36人

橙新聞係紅媒

黑警一早要做啦
屌你老母而家仲去鳩拉人示威，有撚用咩

班撚屌 影衰哂留學撚 支持警察捉哂佢地去雞姦

屌 唔洗做呀

佢係咪以為BLOCK左我地會少忽肉

有無source睇？

They are well paid for it

死黑警今次真係做到野
為左多謝佢地 我地要!!!!
毋忘721 831 101 1111

大家真係唔好出街啦 好撚多自私撚

對唔住我錯
無下次

有無做邊個知
作故仔都得la

遲左兩個月，講句支持警察，應該無事

抵啦

根本佢應該要做
唔係bonus嚟

職責嚟

智商門檻：200

拉嗰班友嘅時候仲可能中埋

政府做野不嬲立法後頭炮會比較嚴
之後先鬆
你睇阻街

班隔離都on99

唔想理呢種人

無論咩顏色呢種行為係好自私 被拉都唔好怪人

冇搜查令上門拉冇人講？

留學生絕對扺死 但唔該留意下啲狗做嘢方法
樓主pin plz

25000 加大到250000才有阻嚇
有family 再加罰多個double !

香港之前所有功夫全都白費。 就係呢班pk

一係送佢地去武漢直接隔離，那裏最安全， 習主席也去過！

冇搜查令上門拉冇人講？

剪手帶嘅留學生係好有問題
但依家驗證咗 有冇人跟進下依個問題

唔洗搜查令都上到門拉人 突擊檢查

抵死

唔洗對唔住
認清紅媒

who.gif

黑警強姦下啲有錢女先 咁正點忍

點解啲人戴住手帶都要喺機場食埋個飯先返屋企
屌今日已經見到3個人係咁

違反檢疫令 唔請

個page冇咗?

屌你老母，好撚驚啊
一於戴手帶入狗屋

新你老母冠咩
武漢肺炎
中國肺炎
支那肺炎

去得留學屋企都唔會窮
罪二萬五碎濕啦

冇 搜 查 令 上 門 拉 冇 人 講 ？

冇 搜 查 令 上 門 拉 冇 人 講？